斷估星期六會出埋元朗宵禁令

第245章 《公安條例》

宵禁令
(1)行政長官如信納為了公共秩序而有需要，可藉命令(以下提述為宵禁令)指示每位人士，或指示宵禁令所指明的任何類別人士中的每位人士，除非根據並按照警務處處長根據第(2)款所發出的許可證，否則須在宵禁令所指明的地區及時間留在戶內。 (由1997年第119號第14條修訂)